[突發]比隻唔知乜蜂入左屋

屌依家我係房入邊 佢係房門口
點趕佢走

開𥦬啦

冇圖你話胡楓入左你間屋都得啦

精靈球

佢唔肯郁

一係同佢隻揪

試下入佢中路

火攻

津路

津路炮啦仲問

津路水炮

馬蜂

應該係甲蟲類
唔係蜜蜂
咁遠睇唔清

用電蚊拍同佢隻揪啦

殺蟲水加火

津路喇！仲望

用黑旋風啦

俾呢隻蜂一針到就會死，樓主下世小心啲